
# TokTik App (Videos Verticales)

Reproductor de videos vertical estilo TikTok.

Se trabaja con:

- Manejo de assets
- Paquetes
- Gesture Detector
- Posicionamiento de Widgets
- Mappers
- Gradientes
- Loops
- Aserciones
- Stacks
- Controladores de video

## Principios de Clean Arquitecture
Nos introducimos a dos conceptos:

- **Repositorios**

- **Datasources**

Pensemos en los **datasources** como los orígenes de datos de nuestra aplicación, es como en la universidad, donde tenemos diferentes profesores que dan diferentes clases... pero en sí, cada profesor sigue los lineamientos de la universidad para brindarles a ustedes las clases. Cada profesor es un Datasource diferente.


Los **repositorios** son la forma en la que accedemos a los **datasources**, pensemos en el repositorio como el aula de clase en si, cada profesor (**datasource**) entra al aula de clase, y empieza a enseñar matemáticas, filosofía, geografía, etc... luego el profesor (**datasource**) se va del salón, y entra otro nuevo profesor (**otro datasource**) pero hace exactamente lo mismo que el profesor anterior pero enseña otro tema.


## Screenshots

![Simulator Screen Recording](ss/toktik-app.gif)